攝衫同禁hand free係咪已經唔存在

點解喺商場無人叫攝衫同禁hand free？有咩困難

冬天商場室內凍，著得多衫攝唔到？
商場室內哨兵有需要要用hand free報哨？

尋晚喺海港城竟然仲可以有狗擺到支炮喺腰間無人知。
明明依兩樣係好撚work，做咩唔做。

攝衫呀

我覺得係商場要兩樣做齊 上街就唔洗攝都得

遊行有叫 但冇咩人理

唔攝又點 你當場打柒佢？仲話work 唔好戇鳩啦

多啲人叫啦。

無成本又咁有效既野真係要做架

sorry sir

冬天衫好難

係應該做

有心既會自發做
唔自發做聽到有人叫攝，都會攝番
冇心既就唔會出黎
所以一但唔攝就知有野

結論 愈多人叫攝衫愈好

推

應該係大家記性差je
香港人陋習

唔建議你咁講
情願你多d提下人

下次和你shop一起行就大叫

好有道理 下次邊個唔做就打邊個
因為一定係鬼

唔使鳩嗌
見到疑似便衣 響佢附近叫攝衫
佢冇反應就扮冇野提佢
如果佢係狗一定會不知所措
Firm左就可以起哄

負皮你

tui

商場捉到都無用
因為一定有大量 你捉到一隻之後係咪開佢波？ 隔離直接射你 仲未計開左波好難走 可能所有門口都有狗 多cam
24號街頭就唔同

尋日海港城有廿隻直接黃左都無用？
黃左唔止係啲便衣狗當日做唔到野，後續係會上埋TG group

直接問佢係咪狗就得
便衣狗通常唔敢否認

好多新手唔識
你唔係唔知每次行動有幾多新血加入下話

記得果啲唔該出聲叫人攝衫
好多時叫人攝衫既都係師奶, 好似阿媽哦啲仔咁

大家生性啲啦

現場互相提點

又一隻

攝左又點
大埔狗支槍袋係斜咩袋

有人叫攝你唔攝果陣你未知會點囉

攝乜鬼啦，攝左成個大陸佬咁

pish

但有外套 攝衫效果唔明顯咁

屌你個個都著風褸攝完有咩用
Hand free 囉黎溝通好重要
自己小心d算啦

up

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同意
所以請大家有意識既就提下新手（包括我）
多謝大家不厭其煩

你出黎係為左咩先？

其實叫完好多巴打都會攝

呢個的確係問題

冇錯呀

Pish

2

推翻呢啲有用post

因為啲便衣狗揚撚到一望已經知係狗

仲要佢地都唔care比人發現，因為冇人敢郁

知道佢係黑警又點
呢幾日商場入面咪就你擺到明自己係黑警之後搞鳩你

d 勇武已經好多拉左。
得返d 聲大夾惡 但唔敢真係出手既人

知道邊啲係狗點都好過唔知既

全部都要攝。俾狗拎枝炮出黎可大可小死人冧樓都有，打緊仗冇唔執行既理由。

但着緊風褸喎 除非連風褸都攝埋

自覺啦 仲要提
幾耐啊

Push

push

有時大嗌攝衫防狗啲人聽到都唔撚攝

推啦 好心有人叫做就做

好難講，次次大嗌攝衫防狗無咩人理

有d擺明係狗，但係你做到咩，狗多過人

個便衣出到面係你面前影相，你都唔出刀，攝唔攝衫都唔重要啦

其實有好多狗係冇帶槍
攝完會唔會變咗冇警戒心

因為海港城班便衣太顯眼唔攝都認到

因為捉鬼會破壞運動

真係好有用......

不過冬天有著褸嘅........可以點

推，之前自己都唔記得攝

要温下書

主要係因為d便衣好撚明顯
係人都知道佢地係

下次幫手叫 okok

捉鬼吖嘛

風褸係一個難題

好毒寧願比人拉

Work 你老母咩捉鬼撚，唔用handfree 我點同隊友聯絡聽抗爭channel 呀，攝完衫枝槍唔識擺喺袋？畀你捉再一隻便狗，格嚟其他捉唔到嘅慢慢喺袋拎槍都得啦。

捉鬼撚屌你老母

我發現每次係後排，都會有十萬九千個和理非捉鬼撚叫人攝衫乜乜柒柒。反而上前排無人理鳩你，因為大家都有嘢做緊，係啲柒頭無嘢做太得閒先會咁。

我每次都唔撚會攝加用handfree，打鳩我囉

Handfree就唔應該捉嘅...
但係唔攝衫嘅....

係條腰拎槍出黎 方便過係袋好多下話
唔係話要完全無臥底狗
至少佢黃左拎唔到搶出黎
只有俾人打既份

其實見唔少風褸都照攝
有d人懶姐

1118發夢叫人攝衫
有條友屌鳩我 話仲捉咩鬼呀
屌 心諗 攝個衫駛死咩

我真係攝埋

hi 阿sir

Up

得喇柒夠喇
前線手足有一齊攝衫架 唔好衝出黎柒啦 提提你 你老婆比人屌緊

hand free都吾用得?
甘能惡?

其實攝衫係保護自己同手足，大家都有責任做

呀sir,你今日唔駛返工咩？

攝衫一定要
耳機就唔洗禁 要聽抗爭頻道 又可以接受電話
上次帶耳機比人問係咪鬼

你可以叫下佢地攝
我發夢有攝 但感覺著左風褸有無攝無咩分別

sir, 幾時死全家?

2020喇 塞住隻耳果啲直接認佢做狗

好多人都唔記得咗

呢樣要習慣

你當連登係全香港人都睇?

天氣凍攝褸咩。。。

---------------------
香港獨立，唯一出路

-----------------
香港獨立，唯一出路

依個真

收皮啦屌，打打下邊個同你捉鬼呀。唔攝一陣返去後排畀你班捉鬼撚煩呀屌你老母

總之我出去一定唔會搞咁多嘢，歡迎見到打柒我，我係唔攝，吹呀？

咁你未喺和你shop大叫你唔撚攝衫囉

-----------------
香港獨立，唯一出路

其實好多小隊係用對講機溝通，唔一定係哨先用

推呀，有用

槍可以放袋，例如斜揹袋

是但列舉兩款攝衫可用槍袋

長知識
攝左點都好過唔攝既

-----------------
香港獨立，唯一出路

冇人叫你邊打邊攝要出去就做啲對手足有利嘅嘢，唔係堅持唔攝衫然後叫人打鳩你

愈攝咪愈捉鬼囉，打狗唔見和理非，最叻就係後排玩捉鬼 我係唔攝你可以點？我成隊每次都唔攝，做埋啲戇鳩嘢

------

香港獨立 唯一出路

真

幫推
------

香港獨立 唯一出路